Ukstuhat kaheksasada üheksakümmend neljandamal aastal, üheksatõistkümnemal jõulu k.p. walla kohtu poolt sai Mart Kuulepi allkiri ustawaks tunistud mis tema oma wolikirjale, keda andis Aleksei Mihkle p. Karlsonile andis, kõige õigustega iga kohtusse ette ilmuda tema asemel 60rbl. Kustas Päärsoni kääst wälja nõuda.
Wanem: J Willenthal [allkiri]
Liikmed: K Allison [allkiri]
" : J WEisenfelt [allkiri]
" : J Reinwars [allkiri]
Kirjutaja as. A Heide [allkiri]
